多唔多人留學返黎都係揾萬幾蚊？

多
幫老豆公司手 人工得萬2
一個月零用錢5萬

算鳩數啦樓主
留得學 家境差極 係香港點都有樓
佢搵得少 都贏你條公屋仔幾條街
唔好圍爐打飛機啦

難民

南亞狗唔係難民
你班垃圾港孩
好快香港比我族玩哂

第一份工萬二

大把